仲黃色餐飲圈？組織工會，發動大三罷

有咁大民意支持你居然只係停留係黃色經濟圈
有無咁善良呀
工會呢三罷呢？點解區議員唔係帶頭搞呢d
我唔想再有任何手足受傷
幾萬人既鮮血黎

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

推

你要大遊行係可以，但行完之後冇用就直接三罷

大三罷要公共交通一齊罷先有用

ＢＯＴＨ！！
工會都係必須架！
為下次抗爭做好準備啊！

你黃色經濟圈冇10年都冇成效啦

被動罷手足會做野

信我啦 罷工真係唔啱香港
罷市罷買先係

事實上係阻唔到香港人番工

真，罷工唔岩香港
班友點都會番工架啦

最多咪遲到

無錯，唔好挑戰香港人
香港人好鍾意返工

why not both
btw 黃色商業圈會好d

你估小型既藍店涯到1年咩

主要你無工會法

香港人唔係鐘意返工 而係社會保障唔夠
真係會手停口停

啱，因地制宜，唔好盲目跟從外國，因為文化、社會結構同政治氣候都唔香港。

push

Push

世上暫時冇一個地方能夠冇組織自行大規模罷工

心

巴士 鐵路 航空 首要光復工會